達明一派演唱會海報遭下架 周杰倫唱片公司承認提出要求

黃耀明、劉以達的「達明一派」下月將在紅館舉行演唱會，門票正在發售。黃耀明早前表示，其演唱會宣傳海報早前被下架，原因是有被拼貼在海報中的人物，恐懼與他一同出現於照片中，認為事件很「ridiculous（荒謬）」。據《蘋果日報》報道，要求下架的人物，原來是台灣歌手周杰倫，他透過唱片公司杰威爾音樂向「主辦方」反映意見，稱達明一派使用「周杰倫肖像和改圖，未事先知會或得到本公司同意」，因此公司需要保護及尊重藝人權益而申訴。

本週一，黃耀明在個人 facebook 分享多個傳媒的報道，証實達明一派一連三場的紅館演唱會《達明一派卅一派對》海報下架的消息，並按語「恐懼會像傳染病或瘟疫一樣咁傳播開去，到時整個城市都是驚恐症的患者。」他曾經向傳媒表示，「既然佢（編按：令到海報下架的人）唔想比人知，我明白佢嘅感受，佢承受唔到呢個笑話。」他當時表示，尊重他，所以不會公開名字，希望該人尊重黃，讓黃耀明說這個故事讓人有所警剔。

原來係者撚

炒晒車

Hocc班柒頭又吠又叫，而加你話無料到

肖像權？